馬克龍抵貝魯特 尋求與政治各方達成改革共識

馬克龍抵貝魯特 尋求與政治各方達成改革共識
2020-08-06 HKT 19:59

"黎巴嫩首都貝魯特大爆炸，死亡人數上升至145人，最少5000人受傷，多人仍然失蹤。

曾經管治黎巴嫩的法國，總統馬克龍乘坐攜同救援物資的專機抵達當地視察，指黎巴嫩正面臨政治與經濟危機，除非推行改革，否則將繼續遭受苦難，他會尋求與黎巴嫩政治各方達成共識....."

馬克龍到訪期間，大批貝魯特市民向他表達對黎巴嫩政府的不滿，指責高層存在貪污，對妥善處理大批化學品長期疏忽。

殖民主走後，社會就倒退

tankies又然
黎巴嫩人肯定係帝國主義 白人至上 殖民主義啦

中東巴黎變到咁，好慘

黎巴嫩政府又會俾佢去現場,唔講以為自己總統